西鐵故障

話荃灣西站月台幕門壞左，所以每班時間延遲5-10分鐘
係天水圍上左兩個站又被逼落，依家終於上到車

去荃灣西站，仲要淨係可以用第三個幕門落車，其他都開唔到。
頂，成架車都係人，你叫點落？！ 唔近第三個車廂嘅人咪好慘